[突發] 大春袋 呢張圖一定要煲大佢呀屌

唔係標題黨 但再唔到野 我地就輸架啦

喂 黑警 屌你老母呀

拉

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

五毛呢

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推

幫推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

屌，同春袋有咩關係，煲咩大姐，講到好似發現證據咁，又唔撚係突發，行動post標題正正常常唔得嘅？
標題黨

Tui

唔推唔係人

又標題黨on9

拉 標題黨

一定係要pish

推爆佢

119大遊行 3pm遮打道

Up

你寫明行動post唔得嘅

Push

AIRDROP

點解會係中環行番去銅鑼灣？

和理非行下又春袋

推啊

下次唔該用返正常行動post字眼
依啲詞性嚴重嘅字眼泛濫咗人會覺得滿繼而無視

標題黨死全家

119見

有撚用咩遊遊遊

屌咪係囉
gphone先話完唔好再標題黨同埋唔好成日講就輸

pish

阿Sir去OT
老婆去3P

樓豬中咗兩樣

推呀

push

推 但屌你老母標題撚

標題正確 推

星期日見

講乜大春袋手足行動咪得

pu

到底香港可以有幾多個春袋又邊個先係真春袋

行動po撚使假標題

咩唔係標題黨 你宜家就做咗呢樣嘢wor
推到一個行動post但係咁樣唔值

Ok

香港人唔可以再善忘

1.19到時見

因為好似話係咩首個西向東遊行乜乜柒柒D野

Pish

標題黨

除gear隻揪吖

推唔到

堆

推 集中推行動

黑警 屌你老母

上啊活動

甴近平

停咗兩個星期啦 香港人肯起身郁未

任何理由都唔係做標題黨嘅理由
拉

死標題黨 因為你 今次我就唔出

Push push

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

Agger

推 一定到

1.19見！

tui

推推推推推推

標題黨 推

721831

集中推行動Post

推
-----------
香港獨立 唯一出路

p

一定要幫推

個方向唔再係行去政總

背向而行代表政府背離群眾

唔好玩標題 行動po 換名就幫推

On9 死樓豬 明明自己係標題黨又話唔係 靠李光復香港就死得啦

推推

推熱門

(轉貼)我為大家打晒字，你只要copy & paste，冇理由唔做呀嘛～

enquiries@fehd.gov.hk

投訴違規食店

【燉】荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2鋪
違規事項：『工廠食堂牌照』只可招待該座工廈內上班的職工，不能招待街外食客。

【四川辣妹子】 深水埗荔枝角道204號鋪
違規事項： 晚六時開始門外非法擺放多張大枱打邊爐，路窄，對途人小孩構成危險。

【興興餃子館】土瓜灣浙江街27號地下G5號鋪
違規事項：『食物製造廠牌』即『外賣牌』不能設座位堂食，但該店違規設有12個座位，而晚上門外亦非法擺放多張枱櫈營業

推，殺人仲要拉埋證人，屌你老母

行動post就推，中環見

推推推推

[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

又講個輸字屌你老母

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

一定出

咪撚再用呢d標題啦屌

！

Pppppppppppppuuuuuuuuuusssssssshhhhhhhhh

Push 今個星期就係啦

好大
要錫

推 必到

！推

推！

推！！！！

推推推

(突發) 某區連儂牆進化 (多圖)

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

行動po 推

okay

推！！！

s

行動post 推 119見

沒有普選 唯有獨立

輸夠未
次撚次就輸就輸 咪撚以為講就輸係激將
一兩次會激將 慣撚左就唔想睇 好心改下呢D習慣
又標題黨又就輸 睇見都唔想推

0119

一齊影相

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

妖

屌得靚

黑警死全家 買咩輸咩 鋪鋪輸清光

PSUH

？

五大訴求 缺一不可
我要真普選！

咪驚濫捕，反抗

cctai D標題真係特別好笑

真係核彈

沒有普選
唯有獨立

推撚左先

P牌都推呀屌你 有用就推撚左先 唔好再比無謂post上熱門

推咗先

要做到1/1嗰日咁多人

lm

嘩

唔係標題黨, 但做左標題黨。
白痴

沒有自治 唯有獨立

b

品口

推行動po

22

行動po

FUCK POPO!!!

up

gogogo

推呀 屌

推佢老母

推呀！！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

標題黨, blocked

來

黑警死全家
支持黑警吞鎗自殺

Gogogo

721

1月19見！

和你推

1.19見

推呀呢排五毛洗走哂行動post記住airdrop

乜尼嫁

1.19 天下圍攻

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Keep住熱門

推爆大春袋

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

天下制裁

119，中環見，14:30集合，唔好遲到

!

1月19日中環見

點解觀塘嗰個係人血饅頭

.

果個係steve 搞

who

幫推

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

PISH!

x

1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選
今日台灣 明日香港

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

撚

輸乜撚呀放負撚
推就推啦
成日係度輸輸輸

幫你推

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

一推再推

推啦屌

我頂撚死你呀

推 ！

推
黑警死全家
做警察正仆街

推雖然P牌推唔郁

PISH

標題黨 blocked
btw 劉頴匡不了

標題黨 拉

721 831 101 111 1112 1117 1118

我懷疑連仔個熱門已經filter左d buzzword
唔好再做標題黨

推推推推推

721831101111

推
十回鳩叫

黑警死全家

置頂

遮打見

香港獨立，唯一出路

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

要上去

123

推上推

到時見

推

1.19天下制裁大遊行2020年實行真雙普選

集腋成裘 香港黑警罪行

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

希望大家唔好忘記每一個曾經感動你堅持落去嘅理由

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

未睇過呢張 等我save低先

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

PUSH

屌你

push!!

t

Pushhhhhhhh

點解隻font咁核突